盡情做愛OK！巴西為球員性生活開綠燈

〔體育中心／綜合報導〕世界盃即將到來，各隊都正在積極備戰，不過對於球員的放鬆方式，每個國家都自有一套管理系統，來自南美洲的巴西就相當奔放，日前宣佈將不會禁止球員在盛會期間做愛，盼球員場上也能同樣拿出好表現。

根據俄羅斯媒體指出，巴西國家隊日前針對球員的性生活進行解答，表示不會禁止球員在場下從事性愛，巴西隊醫甚至說，「性愛是很自然的一件事，我們隊上的年輕球員這麼多，又相當健康，用這機會做愛放鬆心情也是很正常的，沒有什麼問題。」

不過巴西隊醫也強調，其實球員的性生活還是會受到管理，只是不會完全禁止性行為，如球員的另一半在比賽日將無法享受魚水之歡，只能在休息日時發洩精力。

其實扑左野佢又點知？

點知check唔到
你去睇中醫 佢把一把脈都知你琴晚有無扑野/打飛機

98年世界杯 法國出美人計搞到朗牙度 腳都軟埋先會輸

一大堆俄妹正呀

今次仲要係俄妹
班咸濕巴西佬死梗啦

巴西今次要16強出局

唔晉級邊有得留底屌俄妹

喜歡你的思路